Xperia 10+ 咁伏既機竟然可以頂到一年 ⊙.⊙

上年一月買 而家仲用緊

直上X1M2啦

等 Xperia 1 III 算啦

我頂到1年8個月
突然發覺原來唔使買咁貴

2021年買765G夠用兩三年

用梗S845

十卜g妹